有做以下4樣任何一樣嘅男人都係垃圾廢物

1. patreon課金
2. 搵ptgf
3. 用交友app
4. join speed dating

單身冇罪，但係要單得有尊嚴

寧缺勿濫

3，4仲嚴過我
原來你先係鐵處女

貓完勝兔仔

我靠開樣

垃圾廢物先會淪落到要靠嗰啲出pool

下？

眼仲細過姚子羚

push

你話係就係，豬兜

垃圾廢物出現了

Pish

咁叫雞呢？

冇問題

好彩一樣都冇做

追女仔既人本身就係垃圾廢物。

以為打飛機

全部中晒

除左第四其他做曬

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

男人之恥

直接叫雞真漢子

真

個個唔做， 我肯做，女神仲唔升我做三軍指揮

冇計
冇女係咁

單身都可以單得有尊嚴

咪都係兵
女唔是咁溝的

我要媽媽介紹d醜女比我識
仲要俾啲醜女嫌棄

5.不GAY

雖然唔知點解第一個係
但我四個都冇做過

一樣都無中，有尊嚴咪無女囉
不過我唔在乎依加真係無時間無心機理呢啲野，
雖然有時諗起以前有人圍住你轉無微不至關心你迎合你真係幾開心，
但我已經做返好人，決定搵到下一個之前唔會再亂玩人

貓可以啲

可愛啲

我係女版廢物
初戀靠佢

老老豆豆
無做過呢啲都係冇女朋友

其實有乜濫唔濫？
做人咁寂寞 上網識人有咩問題？

patreon 課燒山算唔算

唔算

Patreon課緊金比寫手

屌我都中

發動，叫雞免疫

燒山都有開patreon

用交友app都唔畀

做晒

patreon支持畫家都唔得

唔計依啲
講緊女

3,4 根本得啲冇人要嘅地底泥先會玩，男女都係

Ptgf咪即係雞

我自認係垃圾，但你講呢4樣我一樣都沒中過

幾千蚊q
頂爛市

patreon 都唔比

玩「o靚模」仲貴啦
只係去公廁 商場廁所 同私人會所廁所的分別

屌你最重要叫雞都無

2. 試過ptgf 一樓一 私鐘 夜總會 邪骨

5. 喺連登開大量廢post鳩嗡

吹？

寧濫勿缺

咪on9 用自己錢有咩無尊嚴app同speed dating又點無尊嚴又唔係跪係到囈人同你扑野

啱啊
玩得嗰啲都係on99 識埋一堆又on99
見親啲網上騙案都係交友app
手仔都未掂到錢已經比人昆咗 唔係垃圾廢物真係諗唔到其他形容詞

Patreon課緊金畀外國youtuber

仲以為係
無錢
無樓
無車
無大j

Sam sam但我係垃圾廢物

Patreon課比dgx music計唔計

唔計

一樣都冇, 但我一定都係廢物

好彩無樣中

叫雞係咪冇事

課金俾燒山計唔計？

no

5. click入呢個post
6. 開呢個post

patreon課左俾老蕭

用交友app係垃圾廢物？
好似你咁玩極溝唔到女就係嘅

冇玩過
根本得啲現實冇人要嘅地底泥要用交友app溝男女

駁唔到

咁樣衰拎嚟整兔肉一流

你死喇你，佢會喊㗎

一樣都冇 但我自認係垃圾

收聲啦

個撚個好似你咁垃圾要用交友app做狗公識女咩

玩得交友app 識仔嘅女 溝得到都嫌污糟啦
仲衝出黎認屎認屁咁

你低手咪要做狗公囉，傻仔

patreon課金
有咩問題
我見個網好多類別

1.patreon課金
1.課金買淫相

patreon唔係得淫相賣

全部冇做 但我都係垃圾廢物

我同我男友都係交友app識
計劃下年結婚

利申 我哋應該都唔係冇人要既地底泥

3. 應該一埋人有做

3 開telegram